[一人一樣][集思] KFC嚟緊會出嘅新嘢

繼芝士豬柳強後，大家覺得K記仲會出咩新產品？

我先：
家鄉鬆脆魚塊包

蜜樂雞

粥/湯粉麵

乾炒雞河

炸雞邊爐

出 家鄉雞飽 打 麥香雞飽

焗豬

一哥焗雞扒飯
過橋滋味桶
土匪家鄉雞

進補雞子包

家樂雞

係咪內部員工黎

不嬲都有雞包

10蚊大大塊

炸雞味既健康低卡低脂食油鹽糖食物

出咩都好
最原本隻家鄉雞都係咁難食

上校米線
拉芝雞
紫薯鬆餅

香辣雞煲